我宣布，住宅區係香港人主場

服唔撚服？